毒撚每日都要做嘅事

喺生活之中，久唔久都會有啲事幫助我哋建立自信
雖然機會唔多，但係日積月累起上嚟，無形間都會令毒撚增加咗自信
為咗避免呢種情況發生，我覺得毒撚每日都應該照五分鐘鏡，清除不必要嘅自信，噉先對自己有益

呢段垃圾你打左幾耐？

毒撚屋企從來都冇鏡

應該有啲嘢喺度提醒自己

可唔可以做啲有意義嘅事